LIHKG第一屆影手大賽

手掌得唔得

手背好核突

絲打ok

影啦屌你

我巴呀

睇手背就知你咸濕

，

絲打隻手好好j

ching 你奶左野喎

J到出血

第2屆啦

啲血係你定德仔

男人手

巴打對靚手睇幾多次都唔會厭
已J無數次

唔好咁